★FF如果香港一國一制，支那人會將資產放在地球甚麼地方？

北韓？

古巴？

南極

釣魚台

開曼群島

係唔係一國一制都係投放係炸彈工業到架la

美國

腦魔